求助呀！It人在哪？————

電腦個滑鼠用用下有問題 成日單tick變左double tick 已經換過另一隻滑鼠 但用左幾日都係變左double tick
求指教！

會唔會係你手指有問題或者放張滑鼠設定截圖上黎

唔你IT人答你： 可能有其他野幫tick多一野，小心背後。
你按一野，佢按一野

唔係

唔關事 睇過曬了